[有圖]日本美少女拳手鈴木菜奈子 技術擊倒「土炮」黃嘉欣

【體路專訊】《Road To Glory 2》拳賽今晚（14日）假灣仔修頓室內場館開打，其中一個比賽焦點落在尾二場次上演的聯合主賽，由日本少女拳手鈴木菜奈子（1-1）與「土炮」拳手黃嘉欣合演4回合輕蠅量級賽事，最終兩者激戰至第4回合，菜奈子憑一記右直拳技術性擊倒（T.K.O.）黃嘉欣，勝出首個海外比賽。

港產女將黃嘉欣本為泰拳拳手，曾贏得多場泰拳比賽，今晚首次挑戰拳擊賽事，面對轉為職業拳擊手兩年的19歲「美少女」鈴木菜奈子，甫開賽雙方已積極搶攻，多次打中對手頭部，鬥得難分難解。第二回合鈴木菜奈子攻勢凌厲，看破黃嘉欣的防守破綻，多次出拳擊中其臉部，令黃嘉欣無力招架。

形勢明顯佔優的菜奈子在第三回合乘勝追擊，黃嘉欣被對手壓住來打，頻頻被菜奈子打中。稍作休息後黃嘉欣在第四回合初段狀態回勇，與菜奈子互相搶攻，惟後者仍勢不可擋，黃嘉欣在觀眾打氣下依然沒法扭轉敗局，尾段更遭菜奈子以一右手直拳擊中後蹲在地上。最終裁判一致裁定菜奈子以技術性擊倒黃嘉欣，取得出外參賽首場勝仗之餘，更將戰績改寫至2勝1負。

賽後鈴木菜奈子被問到是否滿意自己表現，她坦承開賽時有點緊張以致發揮未如理想：「初段打得不太穩，但聽了教練提點後，第二回合慢慢放鬆來打就有較好表現。」菜奈子又謂賽前知道黃嘉欣力度強勁，故自己有備而來：「為了準備今次比賽，我在日本時有特別與拳館內外的拳手做了許多對練，今次比賽都能有好的發揮。」第一次出國比賽就能獲勝而回，鈴木菜奈子感到很開心之餘亦表示會加倍努力：「今次贏得比賽，我會更努力改善令自己變得更強壯，希望香港能成為我第二個『主場』。」

文：實習記者倪摯
圖：實習記者陳加洛

有無片

男人打女仔都輸

“港產女將黃嘉欣本為泰拳拳手”

TB唔係好抽得架咩

想俾佢踢春袋

日本女拳手都成個女少咁
香港果班一式一樣差婆格

好想畀佢瘋狂KO我

打撚死個tb就啱啦

典型日本可愛學生妹樣

日本妹好波

女子高中生

好正

踢到出野

死tb

好可愛 支持日本妹妹

想俾日本妹妹打

打羊左佢 有冇得屌

咁似蓮

無論樣身材實力都輸

無諗過'嘉欣'會係男人

好想日日同佢練拳

TB死全家

TB得個樣,一拳收你皮啦

靚又靚過你 有料又有料過你
香港女人真係死晒佢算啦

On9 tb

tb 本身都串柒柒 再打埋拳
平時係香港一定不可一世咁撚樣
抵撚死

要睇港女打拳睇林海明啦

睇下面張相日本妹妹肌肉好似唔係好勁都咁好抽，真係不得了

個男人咁廢嘅

其實拳擊同泰拳係兩樣嘢嚟
半途出家點夠人砌

求你打撚死我

呢個post啲人撐日狗都唔撐本土 痴線

可唔可以打佢對波

tb係原罪

撐個男人打女人？你short撚左呀？

打鳩TB

踩港撚 5毛

好想佢一拳中落我度

出野 ??
你應該會痛到即刻跪底 起唔返身

男打女都輸

全方位擊倒

廢老都本土啦，你地日日未又係叫人落地獄

有去現場睇，日本妹真係好可愛
好多香港男仔都叫奸巴爹支持日本妹
第2 round開始個tb已經完全還擊唔到，一直捱打

圖MORE

唔係扮男人就大力啲㗎

唔好屈我 唔該

好想瘋狂畀佢打

tb

個tb除左出場個下串柒柒扮型之外，都係一路俾人打，完全反擊唔到
相反日本妹贏左仲第一時間去多謝人地教練團
人地仲要18歲咋，高下立見

打鳩我
打拳都咁撚靚

屌你老母果個男人黎架你鬧香港女人做乜鳩？

仲有大會份場刊都大半版介紹架妹又幾張相
相反個tb得角落頭一張相同兩句

點解張相個tb烏低身垂手俾個頭人打

佢出拳打人個胸？

好靚

真 香港啲男人婆tb個look已經柒過人
仲要成日都串柒柒摟打格

因為佢冇氣，之前又中左一拳，根本還唔到擊

邊撚個蓮呀? 死毒撚

Tb look 仲要打拳 真係好難頂

死TB抵輸啦

真人版DOA
又靚又好打

死哂咁你d親戚咪冇得幫你攞steam code
乞衣

所以話日本啲卡通片, 明明啲女主角成碌柴咁瘦都咁打得
以為佢地好浮誇

原來係有參照現實

沉船了

個tb賺咗啦 可以攬條咁靚嘅女

但彎身垂手都唔退後 仲有出拳同叫人打面有咩分別
調整好先再打啦

張相好難睇得出 但就咁睇腳其實佢係準備郁 只係佢彎身避咗拳再退後
頭盔 睇相似係咁咋

佢冇力啦，只可以閃身
佢唔再唔出拳就點都追唔返分數，雖然都唔會追到

TB

TB真係撐唔落，對面係咪架妹都係咁話

IG

唔洗問，我連個tb 都唔夠打，ok?

下一個明日華

條日本女 好撚正

真係好正

好想俾佢打

好想比菜奈子保護我

佢究竟係男扮女定係女扮男
等叔叔黎驗明正身

IG?

條女咁靚 打拳

之前仲要來過香港

火影

TB做乜打女子拳擊？蝦女人？

死TB抵啦，扮埋男人都唔夠打

個tb廢撚到 得個樣有撚用咩

土炮

樣都TKO

垃圾TB又要扮男人
點撚知打輸俾個靚女

完美

我愛架妹 好靚又可愛

TB意為自己剪短個頭就係男人

日本果個咁可愛既

日本vs香港
呢個post全部留言都係撐日本..

究竟全世界係咪得香港人先可以無歸屬感到咁...

只係因為個香港人係tb 仲要係lihkg 出現姐 如果係正常既香港女仔唔係tb 我諗撐香港既會多過日本

好想被佢打袋練拳

兒登
香港體壇搞成咁真係自己攞黎
劣質民族...

死tb以為鏟左個頭就係男人會好打左咩
垃圾tb唔好係到獻醜啦

男打女都輸 不知所謂

同MK以為紋咗身會好打啲一樣

日本對香港？
佢地都唔係日本代表/港隊
佢地都只係以個人身份出賽。
利申：無留意亦無話支持邊個。
不過我同意樓上有人話係人既問題。
如果兩者掉轉應該好多人支持香港嗰位

無字都估到邊個係日本妹

有香港兩個字就一定要支持

無論樣同技術，陀地都唔夠抽

兒登: 邊邊靚d支持邊邊

支持日本妹

好可愛

打拳既都成個明星咁

可愛就是正義

超可愛

Wallabies對All Blacks
可以主場變作客
利申:我支持Wallabies

屌佢老母死TB改名啦

G持架妹

王家欣 妳喺邊道 打撚死妳 好唔好

香港男人係咁廢架啦

贏左多謝對方教練團

贏左都唔會好驕傲

睇到好似古泰拳咁幾開心

你話佢可能扮都好，起馬佢肯咁做

撐件咁既垃圾？ 就算我真係開善堂既，撐完依D咁既垃圾tb，第二日又繼續串柒柒，助長埋依D咁既風氣？真係寧願比人話賣國算

啱，係你身上最體現到

好正
好想比佢打

死TB你打拳輸左仲有咩生存意義呀?
快啲死全家啦屌日本妹個閪

大佬女子拳賽緊係睇囡啦 唔通睇技術咩

日本個個真係幾好樣喎

TB 就收皮啦